《保民生 抗修例 大聯盟》專頁今晨遭到封鎖

保民生抗修例大聯盟
強烈譴責反中亂港人士
呼籲民眾支持 撥亂反正

==========

保民生抗修例大聯盟（下稱本聯盟）的Facebook專頁於今晨約八時遭Facebook封鎖，無法上載及回覆任何內容。本聯盟高層震怒，並強烈譴責網上暴徒的粗暴檢舉行為。香港乃民主法治社會，請有勢力人士不要欺壓一群全心全意為香港的市民。難道愛國愛港有錯了嗎？

希望市民大眾明察秋毫、撥亂反正。本聯盟愛國愛港，關注民生，不理政治，只做實事的不變方針。面對惡勢力，我們絕不動搖，不低頭，無懼打壓，堅持抗修例保民生。

我們的全新專頁已開啟，設有多項民生新聞及長輩圖集與大眾同享。此外，我們亦將會設立图享（instagram)，希望可連繫更多不同階層的市民。

愛國愛港的眾粉絲，本聯盟一路與你同行。請馬上讚好新專頁，一轉發=一祝福！💖

#不談政治 #只談民生 #保民生抗修例大聯盟 #愛國 #愛黨 #愛香港 #守護香港 #保民生 #穩經濟 #抗修例 #做實事

推

勁呀巴打
訂閱咗你

一定要支持

本聯盟重申任何妄想令大聯盟禁聲的圖謀，都必然遭到包括廣大香港同胞在內的全體中國人民的堅決反對，既不得人心，也不會得逞。

看到敵人的惶恐不安，我們知道「我們又做對了！」我們定必持之以行，撥亂反正，面對高牆，我們絕不退讓，愛國愛港，旗幟鮮明。

偽建制派一直騎劫民生，妄圖將「保民生」私有化，然而人民眼光是雪亮的，如今大聯盟的成立，只會認真做實事，不問政治，勢必揭穿以往偽建制派的真面目，長遠取而代之。

現在，我們已重新啟用新的專頁，希望所有愛港市民不要吝嗇，廣傳開去，以正視聽。

推打不死

封你老母

facebook憑乜鎖page?

豬西伯格

屌拿星

封你老母
頂撚住呀

外國勢力入侵香港！

懷疑收左美帝錢而封左
facebook 果然是外國勢力

外國勢力阻礙保民生

去你媽的 外國勢力想搞亂香港

Fb奶共
成日諗住想打入中國市場

係鬼
外國勢力想打壓真相咋

真心恐怖 愛國愛港都比人封
唔推上新聞唔得

聯盟高層震怒

整返個屬於大聯盟既Profile pic filter先啦
佢可以ban你page，但係咁多users，佢未必一時三刻搞掂
橫掂玩SNS又唔係得FB同ig，同朋友玩可以用Twitter
FB都係宣傳工具而矣

push

問一問你，facebook係邊個建立，有冇外國勢力？

愈快有打壓代表路向係正確

又係美國佬搞事，幫林鄭助攻

PUSH

加油

加油
做實事，撐你

愛國愛港 你我有責❤️

我地都要投訴返佢地個page

外國勢力做野了

妈的！英狗林郑月娥勾结美帝朱克伯格封锁真正爱国爱港网站可耻！

·勾结美帝朱克伯格封锁真正爱国爱港网站可耻！

繼續搞大佢 參選埋做議員

死豬西
祝你下世做支国人共享榮耀

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請大家都保民主！撐條例！入去睇下！

保民生 反修例 人人有責。

美帝走狗豬闣伯格

push

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

FB真係好仆街
親中既專頁咁多FAKE NEWS 檢舉極都唔收皮
我地就咁俾FB封

又有新point整長輩圖

偽建制派一直騎劫民生，妄圖將「保民生」私有化，然而人民眼光是雪亮的，如今大聯盟的成立，只會認真做實事，不問政治，勢必揭穿以往偽建制派的真面目，長遠取而代之。

一定要整，說服力更加大

垃圾fb
抵冇人用

他媽的! 外國勢力係咁干預中國香港

屌你老母朱閪伯格

中央已指示特區政府要暫緩修例，證明大聯盟貫徹始終，追隨黨中央，誰打壓大聯盟，即違背中央指示，為反中亂港之徒

Liked

因為fb入面好多支那人做

仲要Share 因為方向正確了

打俾facebook

仲好意思傳暫緩, 根本就一直打壓.
屌佢老母啦

今次真係睇清楚fb片又唔比po page又無啦啦封鎖
以後唔撚用

垃圾Facebook！反中亂港之徒想搞亂香港

樓主有冇得整616遊行leaflet? 派出街

美國佬朱閪伯格勾結港奸！

開YouTube channel

撤回

外國勢力facebook打壓愛國愛港聲音

遭封鎖就是受外國勢力打壓的證據，因為我們說中了他們的陰謀，請廣傳！

只做正確的事 不談政治 只做實事
無懼打壓
616維園遊行保家園 打倒林鄭外國勢力

不是
是英美聯手的大陰謀！！！
有人想搞亂香港
揭破真相後，美國既fb 封鎖真相
阻止香港人知道外國势力的真正陰謀!!!!!

LIKED & SHARED

支持

推呀

Push

Push!!!!!

同埋留意到我2個大POST都未上過熱門
唔排除有外國勢力一直企圖打壓本聯盟以及本聯盟一直的宗旨
關注民生，不理政治，只做實事的不變方針。

推呀 成立無耐就比人打壓 證明長者圖之戰都嚇到對家仆曬街

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

朱狗不嬲封對中國不利嘅異見，我都畀人封過個幾月

推 大家撐住 加油

目標：撤回送中條例！

我在fb search保民生抗修例大聯盟 搵唔到個page

本聯盟高層震怒

😱😱😱❗️❗️❗️

我地都應該一齊report返保皇走狗既page
佢地班撚樣只係打份工 做既野一定無我地咁快

屌你老母Facebook

咁計我地係咪可以瘋狂檢舉建制派既網頁
雖然佢地都唔敢再講啲咩

唔好用舊長輩圖, 兩條戰線分開
廢事一嘢被kiu起

建制比人發現同用左自己啲呃人技倆就係到發脾氣

以其人之道還治其人之身

頂住呀

禁埋長輩圖丫笨柒

再訂閱過!

以前搞共產黨同建制都冇人打科技戰
而家一搞啲乜撚同鄉會同社團聯會就炸你
基本上已經鎖定香港啲黑客同網戰係果堆流氓做

豬閪百隔投咗共幾年，你都預佢係咁㗎啦

屌你老母閪仲話外國勢力干預
干你老母閪啦，幾撚時幫過手啊除咗嘴炮

原POST由於頁數太多 討論方面有困難 請到新POST(呢度)集中討論

為hk都block 出埋長輩圖話比人知

打壓言論自由可恥

美帝facebook亡我之心不死

pish

佢地有俾錢FB架~~你睇下你FB成日都出現佢地D 野，上面寫住贊助

這都是非死不可的陰謀

外國勢力入侵！意圖干擾愛港人士！

推爆佢！

即係證明左逃犯條例係美帝國+英帝國要搞lam香港既陰謀

強烈建議成立香港共產黨 同香港建制派 參選下屆立法會撥亂反正

所有支持修例既都係偽建制派，乃歐美間諜，違背黨中央指示，一定要清算。
612義士實為愛國愛黨烈士，佢地為國家捐軀，為人民服務，一定要為佢地平反。

有冇人幫手整張長輩圖
cap新聞圖片
建制撐修例->撐暫緩
然後寫建制只關心選票
反修例大聯盟關心你

開頭都唔信！
但咁樣封人地專頁，真係唔信佢地有冇聯繫！

保民生！穩經濟！愛港愛國反修例！

憑朱西伯格老婆係支那人

絕對有理由懷疑偽建制同美國商界合謀推冧香港經濟！

食撚屎喇豬閪
你點奶中共都唔撚會unblock你架喇on9仔

po sh

屌那星 咁撚都得？？？
一定要追究

咁玩法聽日民主黨都冇facebook用啦
唔好講咩其他陣營

我個記錄點警page都被封鎖

我用app都係，但用喺lihkg撳修link佢用內建browser 就開到

轉開個ig share片？
因為用wtsapp share ig片
一click就開到嚟睇

請大家廣傳 愈是打壓 路向愈正確 大家記得要讚好 重建建設力量 打倒偽建制派指日可待

點解我用fb 搜尋搵唔到嘅？

有冇話點解block

大聯盟會否開記招？

可恥

要問豬西八戒

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

专页不到一日就被移除
如此迅速的打压
反而印证了英国林郑的阴谋

大家一定要努力保民生抗修例

#只做实事
#不谈政治

屌 有冇得再同FB上層講 員工應該中立啦
呢D有政見既行為 同干擾民意/大選有乜分別
抄哂班支那人

冇錯

個logo好正

唔該聲明用返口交部慣常用語

強烈譴責❗️❗️❗️個別人士別有用心發動網絡攻勢打擊愛國愛港專頁

某些外國勢力的意圖本專頁高層早已看在眼內，不會讓其得逞
請廣傳！保平安！

支持大聯盟。
大聯盟最早提出抗修例，可能一早收到中央指示。

突發！緊急！

大律師工會發現另一條法例可以將殺人犯送去香港！

林鄭全家是英國藉，硬推修例，製造混亂，
破壞香港和諧穩定！

快速轉發呼籲政府終止修例，
除去外國勢力插手的藉口！

徹回修例！還我和諧香港！

轉發給20 位香港人，一齊保衛香港！

垃圾豬閪

外國勢力
證明你地講真心話

痴撚線 極度懷疑已有大量5毛大陸人係fb入面做野
收幾皮一個月 unun腳del相 del專頁 諗起都噁心

FACEBOOK是外國勢力朱克百格擁有的
為進入中國市場向習大大獻媚
要求習大大為自己女兒改名字不果
一直懷恨在心想破壞中國穩定

專頁暫時比港英餘孽封左
我地應該暫時將文宣轉去假冒我地既page
例如：港人港地 保公義 撐修例

又search唔到個page
用group會唔會好啲

川普這一著棋下錯了！！！以為取消抗修例大聯盟專頁可以取得最終勝利，誰不知只是拿石頭狠狠砸自己的腳！

朱克伯格取消抗修例專頁，正正把美國的陰謀暴露在陽光底下：林鄭月娥勾結西方勢力，圖借引渡條例打擊香港經濟、令樓市大跌再引進英美分裂我國！！

明眼人也看到：撐修例大聯盟之頁面從未被外國政府攻擊，反讓他們繼續宣傳：借此蒙蔽世人支持引渡條例！現在我們愛國的專頁一出現，便氣急敗壞的要川普政府滅絕我們的聲音。反把自己拉起到勾結外國政府的水面之上！！！

這是華為之後另一外資洋奴互相勾結，打壓中華人民的鐵證！！！

愛港的人啊，讓我們反修例！保民生！！愛中華！！！把撐修例走狗踢回到他們西方的賊窩子！！！！！

仆街Facebook

有人想抗中亂港

支持你呀巴打
好人一生平安

支持
#只做实事
#不谈政治

Facebook.hong kong的負責人陳澍是仆街嚟架
專幫支共做打壓野

suckerbug

突發！緊急！

香港大律師工會發現另一條法例可以將殺人犯送去香港，
撕破林鄭亂港謊言！

林鄭全家是英國藉，硬推修例，製造混亂，
破壞香港和諧穩定！

快速轉發呼籲政府終止修例，
除去外國勢力插手的藉口！

徹回修例！還我和諧香港！

轉發給20 位香港人，一齊保衛香港！

完左今次我一定del acc

zuckerbug慢慢奶共

外國勢力別有用心

[告急] 保民生反修例大聯盟 號召同志第一波反擊攻勢

早上好 請轉發

我地家國在難 號召香港愛國愛港人士進行第一波試探式反攻

第一攻堅點:幫港出聲

請舉報專頁 +盡量表達留言
請舉報專頁 +盡量表達留言
請舉報專頁 +盡量表達留言

因其當中內容意圖蠱惑人心 以正視聽

還香港人清晰的頭腦

facebook 可恥！

Ig都封撚左
咪又係fb嘅

又係有組織外國勢力，想反中亂港。

應該用聯盟領導們

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

班友好撚驚喎

我地係真建制派大台

係咪班仆街係咁report

我地可以做返同一樣野

望高層採用

等候中

去搶咪

巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！巴打 幫忙推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！

推推推

聽講page admin account 一直被block
有無方法可以搞搞

朱西伯格訓練及招攬間諜，意圖搞亂香港！？

真係完全睇到港共嗰種打壓異見嘅閪手法

幫港出聲受美帝facebook 支持

外國勢力

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

我地家國在難 號召香港愛國愛港人士進行第一波試探式反攻

第一攻堅點:幫港出聲

請舉報專頁 +盡量表達留言
請舉報專頁 +盡量表達留言
請舉報專頁 +盡量表達留言

因其當中內容意圖蠱惑人心

以還香港人清晰的頭腦

616重點 請廣傳
1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 釋放被捕示威者 停止白色恐怖

林鄭帶頭抵毀中共
人神共憤！可恥！

打機思路
遇到怪啫係行啱路

推 吊你老尾Facebook

屌 facebook ban admin account
就算有page都控制唔到 今次真係嚴重打壓

真係癡撚線 垃圾fb
投共投到咁撚樣

打去Facebook 問
佢香港有office

補充返:不足一小時 所有admin account都被封鎖

功德無量

細個唔懂事去report 個ex, 佢俾Facebook ban左
Fb係人report多幾次都ban

打去更進下就ok!!

專心搞圖算
個page 由佢，暫時like 既都係自己人多
將fact check 左既圖放上官網
再同巴打講可以係上面拎圖share

有巴打分享

長輩圖生成器

發夢聽講
Fb東亞區嘅監測人員（審下啲片/page) 係共黨成員

搵king 姐合作下！！

[url]個專頁唔係重點
重點係有圖有文字
貼去人地個專頁都得
人地愈打擊我地
即係呢條方向同道路已經行岩左[/url]

再一次證明今次修例係有外國勢力背後操控
FB作為美國公司，充當美國政府走狗，而家開始封殺反對聲音

king姐係英皇㗎啦 點會理你

係咪好多五毛report大聯盟個page?
如果列幾個親中page 我哋集體去report， 收皮成數會唔會大啲？

冇page主導權就去返偽建制派手上 因為去人地到都係敵眾我寡

應該全香港人係依個時候轉用Twitter

但我地核心主力係廢中廢老

美國佬搞亂香港封鎖愛港大聯盟專頁

大聯盟開始絕望了

下？ 佢又用乜理由封？

其實用外國account開page好啲
香港區係一team親中team管 send去冇人理
但外國區反而可能有得傾

唔好放棄

撐住

試下地區set 亞洲以外

勁呀巴拉， 保民生，抗修例！

唔會絕望，老老實實個Facebook page 影響真係有限
成班都後生黎
呢家最主要係有圖周圍轉發
你仲可以去人地專頁都貼黎貼去
千其唔可以停止呢一個工作
黎緊選舉都好重要

推 樓主試呢個方法 用美國ac 開

注：ip都用埋美國嚟開，搵個VPN嚟開account開page

一定係黃絲既陰謀！

1. 永久撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責落台

推

Post出黎，外國勢力Facebook打壓真相，查封建制專頁

專頁既野 做個樣既姐 等我地叫做有個組織做根據
比人ban左未整過個囉

！！！主推6月16呀 保民生 反修例 大聯盟 ！！！
1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 釋放被捕示威者 停止白色恐怖

証明左真係有用
三毛越怕 長輩圖越有效

封一開十，親

搞咗個兩個白人指揮官未?

ching模仿d語氣真係好on point

liked

我們旨在令偽建制派支持者轉投真實忠誠建制派(即大聯盟)
所以Twitter沒有針對的受眾

又有新長輩圖整 反中亂港份子入侵fb封鎖抗修例大聯盟專頁 企圖破壞安寧

同意請分享

加緊WhatsApp wechat

開個分身 上幫港出聲貼圖先

乜幾時開始長輩圖有copyright?

(已經係自己同其他巴開既地區page share長輩圖同d video)

大家努力！！！

啱啱喺觀塘見到你地
辛苦曬咁多位巴絲三十幾度仲企喺街到派傳單

重點係依家我地新PAGE 其他ADMIN已經被鎖 要暫時休戰FACEBOOK

係可以appeal嘅 樓主appeal左未

認同請分享

【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】追蹤、按讚、廣傳！

班中坑真係盲架

開youtube channel啦！

Post去twitter。話朱西伯格玩訊息封鎖。

請還擊【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】追蹤、按讚、廣傳！

謝支持
【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】追蹤、按讚、廣傳！

樓主好勁
又有效 又舒援情緒

強制譴責外國勢力打壓

開埋twitter

Twitter就免啦
啲中坑同廢老唔識用兼唔用
目前Airdrops, whatsapp加傳單都夠

鎖得好呀 fb，神助攻

其實岩岩中共都話美帝國會火上加油
我地spin到似層層
淺藍廢老一定唔知真假
繼而更加相信有工開有飯食就好，唔好搞政治
再spin佢地無工開無錢袋落袋
一定ok
深藍個D,可能係地下黨員都好難spin

成件事好明顯啦，反送中就俾啲外國勢力打壓，啲支持的就冇問題，仲唔係有勾結

高質！推！
期待下年選舉，趕走 佢地

先將偽建制支持者轉化成溫和理性建設派支持者
咁樣香港已經有希望

用黎BACK UP 發放時間都好呀

依家點

fb page已經重開 但 admin account全數被bam

朱西伯格老婆支那人，又貪人民幣。
良心俾狗擔左。

會不會組黨？

有冇問點解鎖你地?

開唔到喎

係facebook搞呢d野最戇居，到底仲有幾多人未知suckerburg個老婆係支那人

活動異常 PAGE已經正式死亡

會繼續嗎

高層震怒

照係係tw開page，畀大家可以容易拎圖傳播

用wechat呢？定朋友圈？
民生政策必須推廣畀廣大市民

針對嘅群眾其實應該轉用朋友圈好耐

利申：冇用開唔熟